有幾多公司肯home office?

由武肺一開始爆到而家完全home office 過 係提都未撚提過 明明啲濕鳩文書嘢都要人返去，冇嘢做都要返去坐

香港私人公司真係世上最西

完全冇home office 過

你就好
有無掛住啲同事?

一個鐘既WFH 都無試過

你就好
有無唔掛住啲同事?

大公司, 其他同事有得WFH, 自己個position 冇得WFH

要返工不了

上星期三開始wfh

中型公司，teammate有得wfh幾星期，我無

武肺後一直wfh